中共滲透全香港後既真普選只會好似今日五毛帶風向咁

佢地暗中用權力統戰 好似國泰咁 唔跟就炒
就會好似五毛扮理性咁 最後結果一撚樣
我地只有驅逐紅資 反抗共產黨一條出路
驚佢種族滅絕？一早已經滅絕緊啦 扮訓？
中國人殖民 香港人迫上大灣區 迫移民
今日冇被屠殺 唔駛廿年都冇晒香港人
大家好激情咁講 不自由 毋寧死
寧化飛灰 不作浮塵 得個講字？
美國幫到我地幾多？美國最多幫我地人權民主法案 因為佢地只係想確保佢地外資係香港做生意有保障
至於我地香港人有冇被暗中滅絕 佢地WFC
今日再唔強烈向紅反抗 真係好快輸左等被清算 等好似新疆咁入集中營啦

正視聽 又有人凌晨吹風唔好搞中資鋪 入黎話你聽點解一定要搞紅色資本

統戰晒香港既企業 到時要收買港人話咁易 五毛有版你睇

收買五毛 收買左膠 用錢迫你奶共

你有票投特首 但係要比左老細睇先 岩心水先投得

定你地只係想要自high?我地唔解決最基本既問題 趕走共產黨 有真普選又點？個時候 香港仲係咪香港
定只係一個叫香港既大陸地方？

推

推正經野